-```
-Giảng viên:
-Nguyễn Thị Thu Trang
-
-MSSV:
-Hoàng Trung Kiên - 20152050
-Vũ Công Duy - 20150636
-Nguyễn Viết Thái - 20153356
-```
-
-## ArchitureDesign
-
-### I. Description of the homework/project
-
-1. Description
-
-- Homework 03. Start with your project: Đề tài đi chung xe
-
-2. Complete  the  SRS
-
-### II. Assignment of each member
-
-1. Hoàng Trung Kiên
-
-```
-	+ Đặc tả các UC : đăng kí, đăng yêu cầu tìm xe, quản lý yêu cầu ghép đôi
-	+ Vẽ sơ đồ tuần tự cho : đăng kí, đăng yêu cầu tìm xe, quản lý yêu cầu ghép đôi
-```
-
-2. Vũ Công Duy
-
-```
-  + Vẽ sơ đồ use case: 
-	+ Vễ sơ đồ activity: map_pathway(ghép đôi), system_use 
-	+ Đặc tả các UC : thiết lập lại mật khẩu, đăng yêu cầu chia sẻ xe, ghép đôi
-```
-
-3. Nguyễn Viết Thái
-
-```
-	+ Đặc tả các UC : đăng nhập, tìm bạn đồng hành , hủy ghép đôi
-	+ Vẽ sơ đồ tuần tự cho : đăng nhập, tìm bạn đồng hành, hủy ghép đôi
-	+ Chuyển đổi chức năng 'tìm bạn đồng hành' : từ Sequence diagram->Comunication Diagram
-```
-
-### III. Reviewer for each assignment in your group
-
---------------------------------------------------------
-
-## Creatinginitial  design  elements
-
-### I. Description of the homework/project
-
-1. Description
-
-- Homework 04. Creatinginitial  design  elements: Đề tài đi chung xe
-
-### II. Assignment of each member
-* Note: các use case mà nhóm muốn thực hiện đến cuối dự án được bôi nền màu xanh trong UC_DichungXe.png
-
-1. Hoàng Trung Kiên
-
-```
-	+ Thiết kế chi tiết module Deal + Helper
-	+ Vẽ Communication Diagram car_partner(CMC_Bookmark_Pathway)
-```
-
-2. Vũ Công Duy
-
-```
-  	+ Thiết kế chi tiết module Resource
- 	+ Vẽ Class Diagram dự án (CD_DichungXe) + Communication Diagram authenication
-```
-
-3. Nguyễn Viết Thái
-
-```
-	+ Thiết kế chi tiết module Authenication
-	+ Vẽ Communication Diagram car_owner(CMC_Authenication)
-```
-
